建議大家去紋身

好似以前岳飛老母幫佢紋精忠報國咁

我地紋光復香港，時代革命

作用？

塊面印住我是中国人

比你記撚住 612 721 811 831 發生過所有嘢呀

最好你一激動個傷口就漏血
咁你一世記撚住啲狗點對你啲手足

On9

認口足用

好玩？